林祖舜呢個時候大赦天下,佢個心開始急?

屌你老母留名

佢屎急

跪低咗

理撚得佢